深水埗再被封 警員忘形狂奔跑過龍 鄧炳強「快閃」即走懶理記者提問

（獨媒報導）政府連續第八晚「遍地封區」，先後第九次突襲油尖旺區及第二次突襲深水埗區。警員圍封深水埗恆安樓時，一度狂奔百米，發現「跑過龍」後才突然掉頭。警務處長鄧炳強至晚上10時45分才到場視察，惟一如官員既往不回應記者和市民的做法，「快閃」7分鐘後即離開。

繼佐敦渡船角文英樓於晚上7時被圍封後，深水埗恆安樓亦於晚上8時30分被劃入「受限區域」。晚上8時24分（政府發出封區公告前6分鐘），有警員「偷步」於恆安樓門外貼上通告。期間，一名警員突然向深水埗地鐵站D2出口方向忘形狂奔，其餘十多名警員亦尾隨奔跑，衝刺近100米至桂林街與福華街交界時，警員顯得猶豫，方才突然轉身跑回恆安樓附近，並拉起封鎖線。

啲狗係咁
放風開心得濟

briefing 果時訓緊覺

無聽清楚範圍, 行動細節

無聽書

好好玩
日日玩

唔好意思呀，下次會捉緊佢哋同戴返狗繩

放狗係咁

同平時放狗一樣

深水埗狗衝盃

又hi冰？

最報有無放走渣打㩒機班人?

瘋狗症發作想咬人